陳冠希支持 Made in China

係咪講完就會變過街老鼠？

多重標準嘅連登仔

人地係話只要真係用心做 中國製造都可以係好野
唔係過中國製造好多都係好野